未訓say 個hi

早晨

hi

Hi

早抖

我都訓了

屙完屎落街食埋個早餐就瞓

起身返工

香港早晨

Good morning